去見工應該出返糧!!!

去見工面試，果d公司應該要出返車馬費，按鐘頭計。
最少都出返50文一個鐘
in左三個鐘應該出返糧

見工檔 人中之龍支線

你無資格拎車馬費

你有料 可以叫埋

美國佬有SIGNING BONUS

應該要有簽字費

咪係 依家好多agent叫我地傾
電話傾咪得囉